家屬：飛行紀錄揭警謊 明賣豬仔

【本報訊】飛行服務隊旗下機隊的飛行紀錄，清楚顯示8月23日早上在布袋澳附近海域上空出沒。有被捕港人家屬表示憤怒，認為上述資料足以反映港府事前知情，批評警方「講大話」，直言飛行服務隊「眼白白睇住佢哋被送中」。

一直協助被捕者家屬的本土派人士鄒家成引述多名家屬回應稱，一眾家屬均對此事感憤怒，認為上述資料反映港府明顯知情，「擺明係賣豬仔」。

家屬認為飛行服務隊是「眼白白」看着12人「被送中」，質疑整件事件是中港合作；有家屬強調，除非中國當局掌握情報，否則大海茫茫，「係冇可能逮捕到一艘快艇」。

家屬再次要求港府交出果洲群島一帶雷達紀錄，並公開船隻相片、編號及被捕位置等，重申要求與政務司司長張建宗和保安局局長李家超會面。

警方不止否認事前得悉12名港人行蹤，更將之通報中國當局。鄒家成表示，過去家屬心情明顯擔憂，今次則甚為憤怒，質疑警方「講大話」；有家屬更指，「打死唔信」中方手上沒有情報，仍可查獲涉事快艇。

真係搞唔掂

搞得掂
就唔會有劉堯波 李波 李旺陽喇

你個名

頂 睇唔到4覆乜

SAME

＋1

佢仲要係覆我

我未完全block佢

唔使理佢

好彩block左

著名五毛定狗嚟

等睇港府有乜解釋

推

Push

狗共政權講嘅野已經無曬信用

願香港 _警惡 除_奸！

推呀

好仆街

錄音機式回應
大家不應再糾纏在12人事件上
大家要向前看

即係綁架

唔會解釋 12人係中共手 你咬我食 港共只會死口唔認

逃犯都要保護?

與虎謀皮
不了

都係開花把拉

佢會唔會係最多人block嘅會員

[搞得掂
就唔會有劉堯波 李波 李旺陽喇]

+1

推左先慢慢睇

垃圾飛行服務隊，黑飛

手土

push

721

tui

屌 到底可以點救走佢地

推推

串謀綁架

唔好講現實出黎 連登係用黎圍爐
班友下面單單打打話block9左你

預左救唔到

一早夾撚定

黑警死全家

Gfs不嬲都under狗order嫁啦

重申要求與政務司司長張建宗和保安局局長李家超會面

張建宗會叫你唔好執著
2020仲信同佢地會面會有用

篇野錯緊重點，實俾藍絲笑死

唔明喎
咁飛行服務隊要執法架咩？
而且沒有非法出境罪
執咩法？

自己走路衰左
屌政府做乜唔一早拉我

有啲似家長屌學校做咩唔睇實自己個仔
不過夾撚定就唔駛懷疑

tui ar rrrrr

龐巴迪挑戰者605
飛機編號 : B-LVA B-LVB
機種 : 多用途噴射機

基本規格 :
最大機坪重量 : 48,300 英磅
巡航速度 : 470 海浬 / 小時
最遠航程： 3,500 海浬
搜救半徑及續航力 : 700海浬及8小時 (香港海上救援協調中心負責範圍)
(1海浬 = 1.85公里)
機組人員規格 : 2 名機師 及 1 名空勤主任

任務及裝備 :
搜救及空中偵察
*多模式監視雷達
*電光 / 紅外線系統
*空中自動識別系統
*微波下傳系統
*甚高 / 超高頻及調頻傳訊系統
*衛星傳訊系統
*電波追尋定位裝置
*空中投擲設備
（救生筏、定位煙霧彈、定位染料及歸航浮標）
空中攝影
*空中數碼相機

氣象數據收集
*大氣偵測探空儀投射裝置
*飛機氣象測量系統

汁:

政府使撚理你，覆都唔使覆，有咩不滿可以去投訴

黑警： 明裝你班傻仔

可以翻得黎未啊

Pish

又可以點
成班人跟本就吹唔漲
就算比佢真係交到啲乜相乜證據都可以係假

基於香港特別行政區係隸屬於中國共產黨，所以林鄭同班高官唔會理
等睇電視認罪片幫下香港人爭取少少野最後就好似曾蔭權咁, 邊有人仲會做

龍門任佢放 港府唔出手
要國際或人權組織先救到

呢單認真搞唔掂，捉咗你番鬼國真係肉隨砧板上。

香港無公義

咁其實究竟咁樣入境鄰國有無犯法

據我理解香港係屬於自由出境，
即係如果你係香港居民
你出境果下係無犯法
(但你入返果下就可能犯入境條例)

咁就要睇鄰國果面法例
有機會係無經海關入境係犯法

如果係咁既話
其實真係等於黑警見住班手足準備犯中國法
但唔理佢等佢比人拉
仆街係仆街
但法又真係犯咗

岩
GFS見到又點？
拉人又唔係佢地既職責
就算佢地講大話見唔到都吹佢唔脹

香港政府出手都冇用

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

呢12個人隨時候命被中國拎黎做人質同外國講數
救到先奇

棄保潛逃囉
禁止出境呀嘛
但佢地晌境內自由活動
即係佢地晌香港水域合法架
咁佢一日唔出條界又點肯定佢走路？

最簡單既嘢偏偏最少人做

而家咪就係講緊香港無權拉佢
咁到佢到咗大陸海域咪大陸拉囉

班飛行服務撚樣,上次晒完螢光又唔解釋, 鬼唔望同班解放狗同一撞機下場

所以我都唔知而家究竟而家究竟嘈乜
船又係你開
境又係你出
然後話人做乜唔拉你

用錢去救人

依家嘈港共突登放人去大陸 跟住俾大陸拉

個重點係警謊度
之前扮死話無資料而家比人踢爆
佢哋有冇通報公安根本唔係重點

唔係大陸公安咁智障大大聲講
個12個一早變「失蹤人士」

特登？
隻船警察比你既？
佢晌香港水域開船犯咩法？
佢出左條界
香港警方有執法權？
咁搞笑既你

喂 家下證據確鑿都搞唔掂？五毛又來失敗主義？

國際線呀

萬能插 回覆

會有咩解釋

你咁搞笑既 水狗同GFS 有哂隻船位置 佢地報俾大陸聽咪特登囉
大陸海警果隻船係準軍用級 隻船仔係雷達上面唔會睇到 只有肉眼睇 同飛機做surveillance 先可以準確捉到佢

你咁搞笑既
而家你話警察放人呀嘛
咁佢地晌香港水域唔出境犯咩法即
點樣特登比人走即

國際戰線,定係國際戰狼呀

係上空其實又代表咩？
見到一隻船
但都唔一定知係果12個人
而家係俾公安捉左先知邊12個人
怪就怪點解沖唔一早買機票走
仲要日光日白大飛經中國海走
注定死...

講緊之前啱啱爆單嘢個時狗方話無相關資料要同支那了解喎

你都搞笑
日日咁多架船
講到GFS 一定知12個人係偷渡

再攪笑啲
你講到12個人好似一早揚晒出去
係人都知架船係偷渡送中
而GFS一定要阻止
唔阻止就係夾埋大陸

就算雷達見到一架船係香港水域代表咩？
釣魚都唔俾？
就算佢出境都唔拉得啦
無非法出境罪的

老實講 GFS有相關資料都唔代表狗有
我只係覺得呢篇報道牽強啲

從來政府既合法性都係人民授予

點特登放
假設港警見到 唔放12條友過去
到時又話一條生路都唔留比佢地
講撚晒

佢一日未出境法律上都唔係「棄保潛逃」，離開咗香港水域香港就冇司法管轄權

點樣坐住呢架飛機係2千米既高度睇到下面架船有12條友?
就算你揸揸下飛機打開道門黎睇都望唔到啦
距離咁高

以為呢度係支那，弱智到爆
而家係睇國際其實，係吹支共唔賬

真係有人信螢光粉？

係
呢個POST好過隔離嗰個
隔離嗰個簡直係圍爐
其實佢地係慘但冇辦法

成班犯哂法 偷渡
重日日出黎博同情

推 屌你老母黑警

就算警方話自己唔想執法你都吹佢地唔脹
隻船又係12人自己開出去既
至於大陸海警有冇向香港警方收料都冇100%證據證明啦

成日話要引起國際關注
我想講國際間都做唔到啲咩
果堆人好似連一個揸外國護照既人都冇
叫人點幫？
用口就說服到中國就唔駛搞到今時今日啦

BNO 葡萄牙 越南

好心要嗌都睇下資料先

有影響力既國家得英國
英國佬對件事暫時做過咩野？

知你出海囉 唔通唔比你出海咩

未公開回應
但依家聯合國人權都出咗聲
如果當初冇咁大反應
你估仲會唔會告偷渡咁簡單

agger 撚知你原來係想出境咩
到你出左咁仲邊到香港果邊拉

有一個係歐盟，葡國護照

想做人，唔移民就攞起把槍，唔係只有做狗

警方擔心有人洩漏風聲，未敢向飛行服務隊透露行動細節。消息人士解釋，警方在地面設下不同OP（observation post、監視點），但此舉難以追蹤監測出海的目標，加上不願打草驚蛇，避免使用水警輪跟蹤，最終選擇要求飛行服務隊協助，「當知道佢哋到布袋澳，咪收窄目標範圍囉，所以對返嗰段時間，架機啱啱就喺清水灣海面上空。」

據悉，飛行服務隊人員一直以為任務只涉及走私或偷運人蛇等不法事件，不知道原來牽涉香港人疑被送中。傳媒報道12港青被捕後，內部才知悉事件的嚴重性，但由於極度敏感，知情人士絕口不提事件。不過航機的行蹤是公開資料，公眾透過追蹤網站輕易追查，亦將整個送中行動曝光於港人眼前。

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區